想呻下但唔知可以搵邊個

呢排壓力好大 有少少burn out 但一打開個contact list 好多只係hi bye friend

搵我 我已讀你

唔介意可以做個朋友呀

Hi 上黎做9upper lahhh

搵連登

搵我

同feeling 巴打，12月先黎壓力好大
做野真係好撚煩
下一世咪係香港做工程 on9到仆街

Sad but true

Wtsapp自己